袁偉豪今簽紙娶張寶兒 億萬駙馬進駐7千萬豪宅

39歲的袁偉豪（Ben）在今年9月宣佈向女友張寶兒（Bowie）求婚成功，雖然兩人聲稱礙於疫情關係仍未定好婚期，但其後結婚通知書曝光，今日有指二人在清水灣愛巢簽紙，正式成為夫婦。

大約中午時分，已經有傳媒在二人的新居門外等候，但未見有任何動靜，其後有工作人員運送疑似佈置婚宴場地的物件到餐廳，當中見到汽球上印有英文名「Bowie & Benjamin」。接着有消息指一對新人會在下午4時簽紙註冊，儀式過後將會見傳媒並接受訪問，晚上會在會所餐廳宴客。有指二人婚前仍未正式在愛巢入伙，因此在今晚的新婚之夜，袁偉豪正式進駐7千萬豪宅，和老婆在新居洞房。

袁偉豪與張寶兒因為拍旅遊節目而撻着，兩人拍拖多年屢傳婚訊，今年4月更聯名以高達6,568萬港元，購入西貢傲瀧一個2,000多呎單位築愛巢，另外斥資400萬購入兩個車位。當時已經傳出是張父為女兒付首期，作為二人的結婚禮物。到了今年9月，袁偉豪在IG分享去年在美國向女友求婚的片段，對於婚禮的安排，他們表示：「儀式都會一切從簡，最緊要屋企人同親友一齊分享呢個moment。」

又一駙馬誕生

係香港做男人真係有碌鳩當黑卡咁碌

又唔見你得

做女人仲撚好啦正懵撚

有跑車揸啦

姑爺就姑爺啦駙馬

1 個mean + 6SD 嘅case 當係trend

女人都唔係個個可以當八達通嘟啦

做女人都要大波靚女高瘦先得

咁以後係“袁張寶兒”定“張袁偉豪”？？

入tvb/選香港先生
輕鬆釣富婆

屌你美圖露下gap放上網都大把毒撚買啦

巴打可以試下賣相 睇下有冇market

張偉豪

軟飯王張偉豪

咁好多支那大媽都係高收入人士

Ching 交比你啦